[流行經典ViuTV] Chill Club 星期日21:30 (4)

主持: 駱振偉、羅敏莊、趙學而
Band Leader: Joey Tang

永續強尼!!!!

留名

報到

Lm!’

好聽

我媽原來都中意Joey

難道愛和關心~

多左好多人睇呢個節目

高質

疲情版合唱

而家老公好好多..

兩個都唱得好正

屌
條煩膠又9 叫

好好聽

Mini今日唱好咗喎，希望唔好讚壞啦

太極當年都多好歌
不過之前佢地唱大灣區真係好撚失望

我老豆好中意睇

超好聽

Joey哥又唱到想喊咁

盧巧音係同fisher 余呀

mimi lo 呢首唱返佢個 key 好聽好多,

佢高少少key 把聲好好聽.

好撚好聽JoeyTang

好耐冇呢啲音樂節目
Cctvb又垃圾 一係50年 一年垃圾星夢

唔係呢個年代，都好好聽

今集唱得幾好喎

Band底都咁top
Viutv

糧又加

死毒撚淨係識上網R水吹

屌打隔離台所有主持好唱得喎

Joey
好聽喎

梁祐嘉

掛住睇港台唔記得睇盧巧音
尋日又冇嘢睇， 今日咁多嘢睇

屌糧又加

agger
每次solo 都唱到眼濕濕

吊 好耐冇見過佢！！！！

Joey聽Joey歌
呢個名真係笑撚咗

Joey一開聲就諗起 oh my crystal~~

佢仲未死😂😂😂

係, 估唔到.

梁佑嘉

佢都唔見咗好耐

嘩, 梁佑嘉好耐ga la wor

油又加

可能佢心諗:其實我一直想做幕前做歌手

係，尋日悶到

梁右嘉好似係n年前新人,做咩又出返黎

wtf Inflation Leung

今集上半part完美

Abella

係咪唱 快 嗰嗰

其實 王菲係咪高過霆鋒？

快！
你愛到很快！

唱返自己年代正常好多

佢冇啦啦做乜出番嚟
我淨係記得佢首咩分手要說bye bye bye bye bye

bye到下世紀咁

我諗起係 紅色的跑車

當年佢老豆駛左幾多錢幫佢賣廣告？

abella

係

快，你愛到很快~~~

紅底糧油加

妄自菲薄
識到人啦 依家唔識我喇

做之前 我老母問點解唔比佢睇50年
宜加睇到迷一迷

好似話生完仔想出番嚟

睇緊空間改造王
入嚟留個名

祐嘉品味
有冇人記得

政協老豆

唔知會唔會唱柒頭撞向他

黑歷史

冇計啦 如果港台今日D節目放星期6就好

原來仲撈緊
以為收左皮

糧又加仲有歌出

留名等睇00後未聽過哩件有錢女係邊

tvb嗰浸除真係得垃圾先會睇

現在慣性開 99 台 睇

邊有唔識你

同我呀爸爭贏左睇99

咩？

呢集好新喎，梁祐嘉新歌啱啱派台

好似係屋企人俾錢佢係tvb播5分鐘節目

真係要有呢啲節目吸返班師奶嚟睇
跟住睇睇下就長支持viutv

點解可以畀佢黎打歌既

好難唔識喎…
佢首快
洗腦到痴線

聽完仲黑暗

成個kmb 廣告無限loop

有錢女
鐘意做咩唱咩都得啦

Title笑左

今年復出

以前tvb都會比佢冠軍歌
依家應該

好事黎 慢慢就慣 之後就會知99好多好節目

好難聽 扮撚晒嘢咁

呢隻歌似00/90年代嘅感覺

唔係見返佢都唔記得有呢個人

嗰陣仲笑緊佢叫umbrella

佢件衫咩事
比人女女女完嚟咁

睇完唔知睇左乜既野

諗起mirror

我老母都係
佢想聽下舊歌
而家有viu做音樂show 正
緊係要轉台睇

會員女神梁佑嘉進場

係囉

快過秒針擺

有00年代feel

Viutv 以好 演唱會都有既廁所位都有

而家俾自己友同英皇冠軍咪算

咁多年都仲係學kelly

老豆課金

有錢真好...
仲要都算幾靚女..

唔係佢唱會好D

我淨係記得佢同種票有關

首歌麻麻
好想快d唱完

呢個環節聽下新歌都叫好
如果唔係都唔知今年有咩新歌 (btw 可唔可以搵啲識得/唱得好聽嘅人嚟唱新歌)

好... twins

好難聽……

糧油加係先河
bye到下世紀咁

個WOHO 搞唔掂

星夢

好好聽咼呢首

咩黎

真不解真不解真不解

但係佢嗰隻碟真係幾好聽
偶像劇同好人好者

理得佢比邊個冠軍 都唔會睇

又9up

今年大熱作 - 零分

真 試聽下

頂唔浦

已經set左99台做我的最愛

佢把聲其實都ok

唱到落地獄咁款

發覺好似個個台星期六都比較悶
但係星期日就扎堆咁播

個高音....

屌
怪唔知得預告話: 演唱會級

shiga

火火KB

點解有雙龍出海

雙龍出海

兩個都有呀

我都覺 其實唔差

屌

無走音 甩beat就算架喇

火火kb

雙龍

屌 雙龍出海

火火同kb上完埋嚟睇埋嚟屌
仲上chill club R歌

屌 佢哋真係嚟唱歌

嘩, 脫左節, 咩黎?!

頂 佢地真係唱歌架咩

屌達哥架

Jude

屌你老味雙龍出海

屌
KB同火火

搵過林家謙上嚟唱拼命無恙

火火會唔會比 森美劉翁 笑到仆街

屌你, 雙龍出海

諗起佢哋同腩田嗰集

笑撚到仆街

KB 火火

真係唱？

新人

我最後都係選擇電視星期日睇港台 迫2老睇返D高汁D既劇

等shiga solo ver

one promise

咩料

WLTF

證明你冇睇真PK

Jude好難聽

後面仲要有埋MV

KB 係本身咁肥 定 暴肥
同埋個柒頭

唔夾今晚個mood

身為佢fans既我都覺得難聽

係咪關之前個節目事

好有林狗啲歌feel

火火

男子組嘅feel

又唔差喎

比shiga唱應該再紅啲

睇多啲99

屌，真係扶

由盧巧音到雙龍出海……
呢個世界咩事??

KB終於肯背詞？

KB 夾過KB hardpick
火火作詞

見你個中指心pose 笑到仆街

雙龍出海
佢地真係好熱血

正

見佢哋個page好似拍緊第二季
可能呢個係其中一個佢哋「R」

完全唔覺得好聽 點解咁多人吹奏
原唱Jude好有feel

我 兩邊彈嚟彈去

頭先kb整個心心手勢好搞笑

出錄音室版應該聽得過

I see

感覺好陌生

你地講完零分
我loop 左成個星期

但見到Judy 個樣想嘔....
又痴利根.....

希望會出shiga solo ver

今晚個主題唔係咁

好尷

點解

達子Jude

Joey Tang O撚左咀

真 shiga唱太普通
Tvb聽完就算

Jude就好有特別feel

叫到生仔咁

應該係

屌 jm9

佢地幾好笑
KB仲要好黃

Who

男子組feel

都幾特別下

搞乜撚

搵返盧巧音出黎唱多兩首好過啦屌

一路睇一路追po先好睇

幾正

個個cover都好聽過原唱
其實原唱唔難聽既
只係其他人好聽啲姐
不過隻歌真係好mk

冇睇真pk?
Viutv開台節目
笑到仆街

唱三角誌

聽到咩唔好撚

舊登大量打手

應該得返三角誌一首Outro啦

因為呢隻歌真係好似shiga唱開啲MK歌

kb減下肥會型好多

不過冇雙龍, 就會係黃劍文時間
咁我寧願睇雙龍

糧又加fans

今年睇黎都係都係銀行收你皮VS 零分

深藍

分手之夜變咗雙龍出海

幾農夫feel

好似唱左好耐

我都係咁話

mk歌會紅嘛

係耶撚時間

根本就係

雙龍 夠哂香港人

而家笑得好開心

只少有得笑
黃劍文個part好悶

想佢唱多啲少少冷門歌

chill club 至到幾多點 ?

黃劍文幾正喎

仲有無candy架

我以為頭先3個post唔見咗 原來停咗討論轉場入嚟4
P牌仔表示唔識嘢

10:30

正到

last呢節有

落地開花

最後一part la

咁快得返15分鐘

呢個節目d歌未去到師奶啱聽喎
都係唱緊90、2000年代d歌

昨天個小朋友去台灣節目
都可以吸下d年輕父母睇

應該仲有一part唱榜歌會輪住唱

認同老母你講
上次聽耶撚歌真係屌咗聲
佢話唱 主能夠 就話啫

Shiga咪唱到大路情歌咁
Jude真係唱到"零分"有少少無奈既感覺出黎
"今天愛你只得到你非議
眼裡也發現一根刺
令我位置淪落至此"
聽到好sad

應該有
未唱三角誌

駱振偉唱作遲人好好聽喎
勁驚喜

上多啲嚟 1001就爆Po

但成日請啲嘉賓都好騎呢

4月渣

仲有mirror 班人托市

同意

其實都係識玩媽劇停only 本身兩首歌都係一般貨色.jpg

快樂既時光

我睇到O撚咗
以為自己入撚咗去中學嗰啲崇拜

成日聽到個廣告

我老公姓蘇（性騷...擾）

一陣睇返上次先, 上次睇宣傳係 鄭融,

但係唔記得咗睇

Mirror jer首歌幾好吖

而家每兩集爆一個post
以前奶共湯做嘅時候冇人入嚟討論

係，shiga 唱，我聽完就算
（聽呢隻我聽到此為止唔好）
JUDE 唱就夠特別，我入list

佢本身唱得幾好，樣都唔差，viu有冇幫佢出隻碟?

銀行收你皮贏在食正武肺水,個個係屋企
7日己經就快破百萬VIEWS
拎硬獎咁濟

如果搵到張敬軒/陳柏宇/林奕匡就正

佢揀嚟唱真係好撚on9

睇完有對白mv 覺得老尷

我估16號愛人

Ready for 三角誌

勁正真pk旅行團都好正

數字
三角誌

呢首咁快就11年前

鬼片黎？幾得意咁

二缺一
幾多年前
以前勁鍾意 沖涼都要聽住佢

實有七友或者501

數字
即刻諗到16號愛人

Hi 你仲記得我

最近少出街
冇去嗰頭
未試咋

真係唔好再黃劍文喇

二缺一

二缺一 真係好耐冇聽

勁好聽

但上面一班都係鐘意聽Shiga MK版 都冇細味過首歌D詞 咁唔好怪香港樂壇死

咁樣先有諗頭呀嘛
TVB? 收皮啦，個主題又係鳩下鳩下
viutv只少有啲諗法

sam sam

第一句係唔係走左音

我都係

玩x爆系列

二缺一原唱勁難聽

呢首正

我鐘意一鎖懸命
香港係時候要有跳唱男歌手

一次入腦

嗰陣好似unplug嚟

岩香港樂迷口味
有埋小薯茄大軍CARRY

係我心目中仲係好新
twins啲歌停留左係裸照事件前

係唔係就係阿gill收左皮果陣出？

jer

二缺一 仲有買碟

正啊
好中意依part啊喂
好懷念

記得呀
同我傾過計 基本上我都認得 (唔好介意我成日會冇啦啦hi鳩人
記得要試
好好食

呢啲真係歷久不衰

原唱都唔識唱歌

期待佢變成9:30招牌節目

屌正

係
2009年 啊sa solo
Make a wish嗰隻碟

阿sa

我覺得幾正 幾頹

好feel過原版

不過mirror都未必肯上chill club啦
佢經理人乜鳩都唔比佢啲仔做

三角誌 好好聽

屋企人睇緊..
我老母好似仲睇得幾開心..

三十日

廁田

我麻麻anson lo

屌，以為係男人唱

三十日呀

三十日，點解唔係thor唱

Mimi唱三十日

佢地有兩個邊首唱得唔難聽..

走啦

冇盧巧音㗎啦

三十日都12年

屌MIMI....

點解佢要唱咁新嘅歌

個時Plug 心病但唔掂 反而隻碟 d unplugs紅晒

點解三十日要羅唱

羅定偉

想阿jer 唱水形物語

可惜 2個都奶共

好想Jer B上去唱下歌

可以放膽地嗌

30日以前唱K成日唱

走先

林二汶前排先上黎屌打左佢地隻下一站天后

近十年香港真係..

呢首應該比thor唱

+1...

香港太濫「正式開始」呢d鳩歌
係時候要要跳唱+另類

我都係 勁中意

因為大家都姓羅

點解唔叫Thor唱三十日

都12年前
但我都係識呢d

當年金曲榜
之前主題有周榜、快歌、10年前嘅歌
只少大家真係會討論返啲歌係屬於咩類別
其實幾好

我要駱唱啊
唔要羅

羅定偉 學生妹 是否遺憾

佢真係唱得好撚做作

係 但記得中學歌唱比賽幾個人都唱

以前有人唱過呢首嚟同我表白
啲回憶湧番哂上嚟

因為阿Gill祼照事件搞到果時成日得阿Sa一個出黎先有呢首歌

好唱得 不過佢個腔都係襯舊歌多啲

番手機台未

有個仲要奶唔成死返嚟

侮辱緊側田

有杜奧巴未？

佢唱史前時期嘅歌先啱feel

搵thor唱仲好

大家有冇聽佢個首 幸福止痛

主場 唔比上去唱歌 係咩玩法

諗起以前佢地兩個風箏與風既live
嘩, 嚇人到..

又

又唱老鼠安

威啦
周圍hi人

冇SE2

正喎呢首

又老鼠安

派咗好人卡未

又許志安

原來呢兩首都咁多年前

我地呢一代 冇左成個廣東歌既Era

又係許志安............................

Thor又唱許志安

點解唔Thor唱三十日

點解唔係唱命硬

呢首超正
幾多年前既歌？

好耐無聽過

老鼠安again

佢係咪fix死咗淨係唱許志安嘅歌

扮老鼠安把聲

因為佢要唱許志安

二人行一日後

THOR 全部都係老鼠安同鳩插豪

雖然成日唱，不過老鼠安d歌好好聽

老鼠安啲歌真係好聽既
無可否認
對歌不對人

阿thor揀選歌手︰陳奕迅、許志安、許志安、許志安、陳奕迅

佢唱嗰個version仲喺部手機度 咁多年都唔捨得del

Thor又許志安

次次都唱得好聽過老鼠安

1998

thor

幾時請杜生上黎唱下啊屌

唔係周圍hi人 點識到你

咁情深

羅定偉人生遺憾系列
有啲掛住個段時期嘅舊登

個RANGE 好岩佢

其實成熟既樂壇可以再多元化啲, 種類分類可以再technical / 仔細啲..
期待香港以後可以再提升水平..

屌你阿thor唔唱埋三十日

咁樣安排又ok, thor唱老鼠安歌啱啲

超鍾意命硬, 情歌 同埋男人KTV

阿冰同Will加埋變左男女通殺

唔係啩，盧巧音唱咁少嘅

仲要唱得好撚好
不過佢個人真係唔算衰既

成20年前

原來咁多年前果時仲未咀韓紅

大概97,98

散埋啦

佢個年代係老鼠安架啦，男人偶像

無可能。。。。

成撚日係西貢撞到佢鳩流流周圍行

請個嘉賓翻黎唱咁少歌

今晚要回味下

唱得幾似老鼠喎

THOR音底幾似老鼠安

蔡一智

講還講 上面..

有無咁鐘意唱老鼠安

Thor把聲好似Mr既Alan

吓
thor係唱得好聽
但老鼠安啲歌係佢唱先正

我都唔知
嗰陣理得咁多 感動咗先架啦

期待

美麗之最 同Kong 都正啊

唱 老鼠就唱 一加一減你
啦

Thor唱得都好穩定...

布志綸勁好多

佢最紅嗰期

命硬sweet爆

佢兩個ig都未del相

呢個節目係咁架

屌.... 係咪老鼠安比左錢 sponsor...

二人含 一碌 ........

仲敢出SHOW?

Joey Tang唱過

呢到之前唱過

黎啦黎啦

來了

杜奧巴來了

三角誌

二人行 k lunch 歌

終於

到！！！

不了

其實個首威士忌好好聽紅唔起

杜奧巴

杜奧巴跟你有段情

消失左半粒鐘

終於嚟啦

呢首真係到而家唱ｋ仲會唱

hi有jer嘅地方就有我

點解要咁做

杜奧巴亨利有段情, 魯爾為你高興..

我想聽成隻

壓軸

魯爾為你高興~

三角誌 原來17年前

30日似毒撚J女神既歌多D

屌,得半首屌

對好多以前 上咗位的香港歌星都好失望
佢哋記唔記得當年有香港fans
佢哋先會紅㗎
現在就只係望住大陸個market

Sammi 仲未護過旗算好少少

杜奧巴 亨利有段情

可能又係要joey哥問老鼠安上唔上嚟
老鼠安好幾首歌都係joey哥作

三角誌
杜奧巴跟你有段情

CANDY～～～～～

佢D紋身

壞左既人本身啲歌都好好聽
Thor把聲都好聽

3角褲

係回憶

盧巧音 何韻詩
鄭融 鄧穎芝

有聲

唱功比以前有進步

沒有她都會有別人

沙士果年

三角誌成首歌既歌詞好正
成個故事咁

支持牙柳

成首佢唔夠氣

最不可靠葉宇澄

今日應該要請埋Kolor上黎做嘉賓ma..

呢首失戀一定去K房唱

港台都一撚樣

live真係好咗好多

吊 鄧頴芝 仲有聽佢個首「別要走」

如果叫埋KOLOR 主持同其他嘉賓可以唔洗請

媽。。。我覺得自己好老突然

我覺得佢都幾慘， 佢搞人哋條仔 再畀人追擊要敗退， 但 機場特警搞 裕美個條仔 仲可以拍電視劇， 遭遇一樣結果就唔同

魯爾為你高興

屌你 好耐冇見 去咗邊啊

佢啲歌係真係為佢度身而做

仲有無人識葉宇澄

苦情人！

原來柳柳粉都有mon post

因為個節目得60分鐘
主持又要唱, joey哥又要唱, 嘉賓又要唱, 新歌又要唱, 黃劍文又要唱
其實真係唔夠
做個加長版啦

好中意首歌

回憶啊
第四者跟你有段情 我也為你高興~~

未上紋完

JER唱歌幾正

老公專業訓練..

佢live 穩咗好多
定tune過

圍城
天地會
大吟釀
神龍教

以前唱live一定扯哂蝦

最後一個係樂壇小強
苦情歌幾正 但紅歌唔紅人

戒緊連登

CLS
依家重錄首三角誌啦

好正

跟住唱唱左李家鼎～

聽完中學回憶返哂黎

應該練咗

外遇萬千燦爛像繁星
成日都覺得呢句好正

外遇萬千燦爛像繁星！

聽到喊
唔係因為失戀
係因為覺得自己開始老
唉

三角誌MV男主角好似係吳鎮宇

最鐘意係雲圖

苦情人

支持做90分鐘

燦爛像繁星～～

一個鐘唔夠喉

啲歌詞正到

歌又好聽

盧巧音首首歌都咁好聽

啱啱開始學跳舞
睇人地跳舞片 有教三角誌 跳得好有feel

明步愈來愈退步

陳偉霆是哪個 不知道

大聲唱左杜奧巴 亨利有段情

今集推post推得超快

其實佢d 歌好好聽
但唔知點解唔紅

後面隊band 都好正

費城實驗

火火唱歌

2110

不要再說了

盧巧音真係好正

陳奐仁呀

陳奐仁

竟然

下集陳奐仁

唔好又唱怒火街頭呀屌你老母

個樣無大隻到

我都同意
On and On版本D歌我成日聽 好撚正

下星期唔洗睇

細貓

大隻版多啦A夢

瑪利與偉業,祝我永遠失戀

Hanjin

真係回憶返哂嚟

起碼兩粒鐘
天地會
雲圖
大吟釀
圍城
地圖

唱足十幾年

下集小拳石

陳奐仁正喎

來瘋狂愛上柳應廷

太黑

下集係康業信貸

佢有首歌幾好聽，唔記得叫咩名。。。

愚公..

會唔會唱 戰爭 陳奐仁

陳奧仁

超快爆post

0110 0110

究竟梁詠琪嗰集幾時出

屌你Hanjin咁瘦真係唔慣

陳渙仁

等睇陳奐仁做嘆息橋

竟然有細貓
細貓上左幾多個viutv節目唱歌

咁可以其待下會唔會有阿柳

真
休息一星期

黃丹儀究竟幾多歲
個樣無變過咁

2110~2110~

陳奐仁
下集skip得

佢啲K歌其實唔錯

仲有 i

瑪利與偉業

真係 加埋佢嘅唱腔
其他人翻唱都唔係嗰回事

細貓都有得上chill

Mirror 就唔得

進退!

真

是你嗎

有佢份？
灰姑娘

好撚似小拳石

喉嚨痛得要死

佢讀聲樂的

食韓紅

若能表白 我心中的依賴~

係
想睇8/90後啲歌手多啲

today
以前last day必播

整首香港地先囉

為甚麼自卑幹嘛要後悔 Yeah Yeah
就算再多挫折我都不認失敗

瑪莉與偉業

佢啲歌中間啲dada didi聲好好聽

兩個人的幸運

咁耐架啦

真係一個時代咁

佢搞 天后 sammi 老公喎
震撼好多
仲要同sammi一齊做gym
喺Sammi個IG 留言
好心寒

佢勁，食咗當年3大嘅其中兩個

細貓埋嚟睇埋嚟玩
個live 走音走到

小學畢業唱過

正呀以前已經好鍾意聽呢首

三國誌真係好撚好聽

花火 高妹正傳

一齊喊 yeah yeah~!
........
Yeah Yeah~!

邊3大

中學F6都唱呢首

佢真係好慘，唱左咁多年，最後要靠首劇集歌出騷

冇深藍 有啲失望

即刻搵嚟再聽

wa diu 細個成日聽
有佢How Are You集碟 好多首都鐘意
依家做DJ肥到成個波咁

其實有沙士回憶都唔後生, 至少都廿頭...

同班同學 他喜歡的是你 嫌棄

陳奐仁好撚正喎

唱足12年？

以前學校啲人last day 聽得最多就係today 友共情同埋陪我長大

17年前同17年後個playlist 都差唔多

以前冰場成日播

AGGER 呀

有盧巧音呀嘛

劉日㬢首北風又係chill 正

下集唔知有冇得聽香港地

今集真係要down 返黎save 底
唔知仲有冇機會再聽佢唱live

小六同中六都有唱
一last day就唱

陪我長大好難唱

被你真心敷衍終於有代價

瑪莉與偉業又係超正

奶共希,奶共樂,奶共鋒(好似係)

係
勁多舊歌

佢咁黃,應該有排都唔唱

仲有告別校園時

forever fds 我們的紀念冊

我睇遲咗， 今晚再睇過

佢應該都想開live

上Viutvapp重溫

是你嗎
被你真心敷衍終於有代價

所以我聽翻哥哥 梅姐嗰D

最記得個mv好似喺地鐵入面跳舞

Yayayya!!! 呢首幾正

你岩

中學唱朋友

上次麥花臣反應幾好
希望再有！

呢個正

可能依家唱唔到呢 呢首幾難唱

會唔會有機會出現李龍怡

任劍輝跟你有段情……

今晚正

都唔係好老ja

以前中學咩9都唱
維他奶嗰首咩共你開玩笑都唱

笑咗

係 左穿右插

好睇

當年兩鐵合併主題曲黎

20頭都叫老

梁詠琪嗰集我估係等佢出碟先播
因為之前睇報紙講佢嚟緊出碟

lemon, fisher, A 哥

吊 我地學校都有

算啦 佢2個D歌當回憶算
求其一個都唱得好聽/好feel過佢地

係？ 唔記得咗

明明 錯過 其實都唔錯

一晚推28頁

Yes
嗰時仲有廣告版係唔同歌詞

可能sis黎 一接近30就會痴線

仲要細過佢

好事黎

覺得個名好怪
Bella咪Bella囉
A乜鬼Bella啫

就算唱K都一定點
如果而家呢個年代 我都係聽張敬軒
新少少又經常聽嘅應該得返林奕匡，陳柏宇，JW同埋AGA
雖然一諗起AGA d歌就有一大陣M記味

推

Thx

但AGA歌係正野..
作曲, 編曲都係..

兩鐵合併主題曲唔係送禮隻邁進新里程咩

但唔可以唔講M記真係一個以前聽新歌既地方

係
懶係特別咁

Mad比電台洗左腦

希望佢唔好將啲歌整到得半首

好正，但得3首唔夠喉

請埋何韻詩 plz

0：50 嗰時東鐵仲去到尖東 好懷念

唔怪啲邊有人會記得..

今晚正

會replay

想狂Loop 三角誌 好撚正

咁佢依家都無人記得啦

同意
曲風有特色 同一般廣東歌唔同
好鍾意個melody
Superman好正

睇嚟好common

聽得AGA不如聽埋Gin lee
之後唔爭在聽埋陳蕾同小巧

鄭融同盧巧音都好鍾意如果請到衛蘭就好啦

陳蕾

呢班都正..

初入行盧巧音個樣係點 ?

楊千嬅 容祖兒會唔會上嚟

爭啲以為相認

當年邊諗到會係地鐵食九鐵
仲要變左隻奶共魔鬼

我嗰間好偏 應該冇人識

有冇相睇吓？

AGA同Gin Lee嗰首獨一無二好聽到起雞皮
第一聽嗰陣已經想不停loop

有得咁set架咩

都幾肯定唔會
雖然好鍾意聽但....唉

我轉咗99同老母睇完
一返房佢轉返cctvb

其實小巧好正

新歌原罪好好聽

你記得我
我會開心啦

收到 遲d會試

我係絲
呢排都有喺屋企試炒滑蛋
今日仲試整水波蛋

推爆呢兩公婆

識貨！ 一加一都好聽
佢地兩個啲歌都好好聽
近年廣東歌多人聽翻佢地都功不可沒

鐘意Run Away多過你名
阿水果段加左20分

笑撚咗

有

你識D野 我好鐘意聽小巧D歌

30頁

強弱都好正

仲有娛樂人生 慌 當我迷失時聽着的歌

想支持下佢 明明好好聽 但冇乜人知咁

想撐番起廣東歌

好在唔會嫌我煩膠
我乜蛋都鍾意食 除咗零雞蛋
我以前幾鍾意7仔嗰隻溏心蛋

我每天自慰 也不屌牛肺

因為佢D歌好唔大路

22:02:18 #1
先開始, 之前仲有

cctvb有咩睇？
Viu 現在播緊台灣旅遊節目仲好睇啦？

你搵d 韓劇、台劇俾佢煲吓

想葉宇澄復出啊

係 未計（3）

而家老母都睇多左Viu TV韓劇...
遲下830扮Hotel De Luna導埋佢長睇Viu TV

佢好似做緊DJ

熒光
斷了線結他還有誰來奏鳴 去細聽內裡心聲

岩岩都即刻上youtube loop完幾次 太正

溏心蛋好味

自己烚都唔難
Youtube好多教學

Yes 以前成日j 佢d歌

仲有吸毒劉日㬢

me too

玩具兵

佢上年"雲吞"算係大路D 但都好似冇乜人聽咁
Wyman應該幾鐘意佢 成日填D正野比佢

我老母煮得好好食
成日都叫佢整

Good

Viu 有時d日劇都ok

之前套「記憶」幾好睇

仲有RTHK 鏗鏘集、頭條新聞、
Viu 經緯線 呢d資訊節目都好好睇

好憎食烚蛋
所以我都成日整溏心蛋

有人煮
好幸福

RTHK 930 正野...我成日追..(1200睇番重播, 老母930要睇VIU..)
日常八點半都唔錯..

我鐘意香檳女狼 可惜你是個人

星期日RTHK 有獅子山下 浮城絮語 好高汁
可以上返Youtube重溫

你有冇吉窿？
我成日拆蛋殼都拆得唔完美

50

議事論事都高質
除咗禮拜三 狗訊

唔洗 準備冰水 一攞起就放落冰水 佢一縮就好易拆嫁啦

我睇驚訊..

而家老母禮拜日9點都會睇獅子山下
跟住轉台睇chill club

廚神出現了

又有得睇李知恩

可惜你是個人本身我mama 但越聽越好聽

其實想港台拆開兩套分星期六/日播 唔使連住睇咁攰
你知港台又無廣告要坐定定睇 同埋星期六又好似全部台都無野睇咁

spotify成日同我loop雅俗都正

老婆..

大家記得留意呢三個禮拜moov 會有dear jane 二汶 on仔 柳應廷jer嘅crossover

大家覺得遲啲會唔會請周國賢上去

周爸

深藍、風鈴都無

又一年了

我都想 但應該唔會 佢似情緒又有事

逆插玫瑰🌹

次次搵親嗰啲都係奇奇怪怪嗰啲
可能真係靠呢度去宣傳

細個嗰陣覺得港台啲劇好悶唔好睇
而家覺得套套都咁高汁

成件事都幾尷尬
希望Jude唔好介意啦

利申 我都係覺得Shiga最好聽

豆釘套嘢好似冇咩巴絲一齊傾
可能早得滯

推po速度拍得住平時一至五啲hit嘅節目

真心唔明點解咁hit
聽咗2,3次都係覺得一般般

最尷尬係佢同Shiga 合唱嗰陣笑到四萬咁口
Shiga好投入
明明係失戀歌
先唔講其他野
「挑剔我說每個字 挑剔過我幾多次」

都係賣情懷啫

夠K夠口水
再加埋大軍 加持食正曬00後口味

雖然話係劇集歌
但係個曲風都真係幾破格

呢樣真
但最近開始會播返啲舊歌同英文歌
“最近”應該都係上年嘅事嚟

未聽 一睇就知同之前D K歌一鳩樣

一家大晒
We Are Family
類別： 資訊 、 清談 、 娛樂 、 生活 、 文化 、 健康 、 飲食
簡介：新任人夫葉宇澄，湊埋Tristan，Choco；
揾埋各路達人，明星名人；
講生活講家庭，衣食住行樣樣掂，
合力打造一個快樂繽紛時尚親子健康娛樂資訊趣味滿瀉嘅Home Sweet Home
〔一家大晒〕由家庭出發，將最好的帶返屋企

播放時間：星期一至五 10:30 - 12:00

商台881

一陣有得聽

We Are Family
類別： 資訊 、 清談 、 娛樂 、 生活 、 文化 、 健康 、 飲食
簡介：新任人夫葉宇澄，湊埋Tristan，Choco；
揾埋各路達人，明星名人；
講生活講家庭，衣食住行樣樣掂，
合力打造一個快樂繽紛時尚親子健康娛樂資訊趣味滿瀉嘅Home Sweet Home
〔一家大晒〕由家庭出發，將最好的帶返屋企

播放時間：星期一至五 10:30 - 12:00

商台881

一陣有得聽

黃劍文轉強尼啦屌

我覺得吳浩康

原來咬字不清, 痴脷筋, CD版執過但聲線薄到hold唔實啲音都有人話好聽

唱到喊

其實做咩無啦啦講我？
睇留言，我估係羅敏莊唱三十日，係咪？
有無片

時間真係過得好快，咁就十二年，呢首歌係側田寫比林苑既分手歌，05年開始，08年散。可惜呢首歌無拎過獎，果個年代廣東歌競爭好激烈，當年出過櫻花樹下

有冇人覺得駱振偉把聲幾好聽

Jude岩岩有live

好鍾意佢同鄭融唱一事無成

佢唱昨遲人都幾勁 呢首好撚難唱

幾時先會cut左羅敏莊去

why

99台重播緊

召喚三連星 巴打

yes 睇緊

或者喜歡你 完全為麻醉自己

一事無成都難唱？！

昨遲人喎

get錯
但我覺得佢唱得mama

ok啦
老鼠安啲歌係佢唱先正

昨遲人

係 佢真係入到心
Joey gor唱一加一減你
首歌本身佢作 先唱得咁有feel

我成日覺得Thor係加強版Pakho

三連星 巴打

其實Mimi幾好聽啦 係歌路窄姐
講野又幾鬼馬
頭先叫學而：你拉住筋先

學而好搶 變左佢版本 Candy和音咁

又有得聽Joey gor

第一次睇Kathy仔個廣告

二缺一果時聽硬係好似唔知點咁

呢幾首又係冇人超越到
得原唱最原汁原味

聽晚就可以見大家

重播都有咁多巴絲推

今晚77台 10點都有盧巧音

聽晚見 又可以圍爐 認得你地啲名

有冇手足睇緊許冠傑？
細細個俾老母洗腦 識得背晒d歌詞
歌詞貼地又夠本土

有幾壞

chill club

估唔到

男子組

男子組 得一條友唱

開波

好慘

毒撚咁

係 有d似自己沖涼唱

你瘦夠了嗎

主題係crossover?

羅敏莊出嚟啦

今次好捧場
一開始就唱晒陳奐仁D歌

今日嘉賓hanjin?

都係欣宜唱好啲

hi叔叔

認唔認得我

愛是懷疑

認得

終於瘦得好睇啲
之前個人乾到

Fit 到

變咗大頭仔

唔知唱唔唱為甚麼自卑 幹嘛要後悔

而家好好多
前排好似有病咁

以前肥肥地先有特色

小拳石

改到變成另一首歌

瘦得有啲離譜

獅城改名做猴城

我都鐘意肥肥姐果陣

MC Jin

而婆好撚正

降哂Key又改編曲搞到怪怪地咁

唔見糊辣2小 多芽菜手足

原版好聽d,呢個版本唔識欣賞

三連星叔叔都唔見咗
老人與貓都唔見咗

幾好氣氛

諗起佢拍tvb膠劇幾好笑

個身形好怪

KB拍完雙龍出海啦？

幾正吖

都係佢作 應該想改到玩味feel重d

對比之前算好好架啦
之前勁撚恐怖
個人乾到

Black bloc渦

幾正呀

今晚做陳喚仁
仲有咩出名歌係佢寫

改咁都幾正wo

你問我知唔知我自己喺度做乜

Can you hear me

想問開場主持唱咗咩歌

想聽 我每天自慰也不屌牛肺

陳奐人係咪藍絲

啱啱洗完碗
睇得

心花怒放

掛住動森差d 唔記得左睇

如果佢同台就好

有幾壞
男子組
你瘦夠了嗎

唉點會呀

陳奐仁唱歌已經有女聲和音
佢又喺台下揸住支咪和音把撚咩
呢啲人一定係唱k會拎住支咪唔放死都唔會讓人唱果d

我淨係知道如果我想做就做得

叔叔要自己洗碗

沒時間後悔 Yeah Yeah

唱戰爭+ 香港地ok ?

好撚貴 唔捨得買
真係好好玩咩

中間rap 一段同全民造星d表演一樣

我都覺

啱啱洗完碗坐低同大家一齊睇

我係正價買
唔駛400

viu 夠唔夠膽請HOCC做嘉賓

唔通好似d港童 咁有工人洗咩

佛系

主持想篤hanjin粒lin

寫d歌比學而啦

竟然有唔洗400
eshop都要429喎

係都港叔啦…
老人與貓巴打有老婆仔洗

套劇有文頌嫻

我買左2個幾星期
黃店買 良心價

好想睇打天下
文女同歐錦棠

Yes

AK

天佑都請返去拍劇
hocc上個節目唱歌應該得掛

我覺得佢著到好似 concert 做後台幫手 果d工作人員咁

邊間

個樣唔同哂 以前好o靚妹feel

而家無啦
佢地話來貨仲貴過eshop 叫人上網買仲好

可能真係支持black bloc呢

結婚即係自找墳墓
不了

其實一個更開心

好貴
我淨係買咗cooking mama都未有時間開
屌啦 我以為原價都429

好衰…
咁樣話啲結咗婚嘅手足

原來換人個CV都幾勁

唔太識hanjin啲歌
不過都開嚟睇下當識多啲歌

bobo

正喎,竟然揀bobo d歌

哇 幾勁
識咁多language

呢首都好冷門下

Bobo

好耐無聽

但係好聽啊

Bobo首歌

呢首當年好hit wor

Bobo d相

有d感動,當年好鐘意bobo
呢首又冷門

連登仔個個都係咁講㗎啦
唔係咩

內疚

新加坡人不意外

點解個個都話呢首冷門
明明我記得好hit

唔係
老人與貓巴打都有老婆仔啦

pink

Bobo首順路好正

好hit，同埋黨鐵首合唱歌

我遲左一星期買已經貴左$10
我d fd 早我少少買仲平

今集有無老鼠安既歌

但通常坡仔啲人啲英文口音
真係好撚難聽
有個係groupmate 成日都聽唔清佢講咩

因為bobo冇咩歌hit
最hit個首應該係合唱既時光中飛舞

Eason ?

我都記得係

個首就Hit
呢首真係麻麻wor印象中

都係睇人玩算
反而都冇朋友 唔驚

屌 阿thor 真心屈

agger

我都迷bobo所以知

珠玉在前

mimi幾時先收皮呀

佢哋嗰啲係馬拉人嘅口音+中文啲助語詞